和理非應該加入非擾民呢個元素

和理非嘅作用係吸光環+爭取支持
因為612黑警太暴力受到一致譴責

所以港共目前策略係民眾鬥民眾

譚耀宗引述中聯辦: 暫緩有利於揭露反對勢力真實目的並不是反修例，而是反對政府

愛字頭整咁多咩年輕人批鬥父母唔示威之類

5年前嘅教訓大家記唔記得
當時好多港豬出黎搞d示威者
港豬嘅民心wfc, 反正佢點都唔會支持民主
但係太擾民會令到好多港豬出黎搞事
佢地沉默就由佢訓覺

勇武抗爭除外